[如果你還相信緣份]890後玩樂圈

對象：8、90後鍾意玩既男男女女
年齡：24-35歲
規條：唔係呃蝦條、唔係呃飲呃食、唔係sell保險

Admin會盡量定期搞多d唔同類型既活動，例如行山、露營、唱k、燒烤、打邊爐、Party等...

若加入人數過多，admin有權限制人數

歡迎大家加入

支持下先

多謝

見到多數都係 男user, 已quit.

入唔到既? Sorry the link seems not exist. 想入

試多次